有無人想過返正常生活？

有邊個想過返以前嘅「正常生活」：

社區充斥住大陸人水貨客 同埋跨境蝗童

社區 商鋪 政策 以至主題樂園 都係益左外地人先 本地人永遠含撚

人生意義同埋成功定義永遠同有無樓掛鉤

有無樓又同有無女掛鉤

你唔會敢有下一代

工資上升幅度永遠都追唔上資產上升幅度

我地嘅生活永遠都係圍繞住物質 以至我地睇到個社會同制度係幾咁有問題嘅時候都無時間去理

然後繼續做沉默大多數

仲有好多好多 令到我地覺得搵到錢都係去外國移民 對香港無希望

呢次係唯一一次機會 咁多人覺醒 去抗爭 去解決所有野嘅根源 - 我地無一個民選政府 無主權

你地睇完區選完覺得好開心

但係嗰啲被補 失蹤 被自殺嘅手足呢？ 佢地點算？？

希望大家唔好放軟手腳 只有係一個完全民主嘅國家先可以用選票解決問題 唔該大家收拾心情

中共係一個要靠我地團結同連結所有外國勢力先有機會打敗嘅大boss

我地無退路 一鼓作氣 贏埋佢！唔好再將個責任推比下一代！

光復香港 時代革命

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

自推 1/10

2010 年前既香港真係好好
自由行都有 但唔係以為自己大把cash 向尖嘴打橫行
又有細鋪口以多d 特色野睇下
而家你基本上除左買名牌 我真係唔知同s 屋村商場有咩分別
全部連鎖

d 藍絲講咩 搞到d 鋪執晒好多人失業
咪on9啦 執左笠咪減租囉 而家最攞命唔係人工
係租金呀

當時支那仲韜光養晦緊 啲支那人仲未有宜家大國崛起咁串
宜家支那要做世界霸主 自然就唔會扮野繼續比你有自治

講到尾 我地無得自己當家作主 所有野都係好似以前啲蟻民咁乞求個皇帝開恩唔好搞鳩我地

問題係我想要既正常生活要光復香港先可以過到